現在宣佈！星期六727，12點元朗西鐵站等！！！

出撚埋反對通知書，現在宣佈唔洗3點先出發！！！

推

光復香港!

一個都不能少呀！！
12點開始購物

記得組定隊 唔好落單 準備好裝備 比人打一定要還手
如果對家有人落單施以最低武力拗斷佢手腕
唔好入村 唔好旨意call 999會有人幫你
結果只有兩種 1係特登唔回應 2係出黎拉鳩你非法集結

元朗黑警全部當佢圍村仔就岩

咩顏色衫？

好耐冇入元朗行

我覺得會重演金鐘抄牌
應該兵分n路鳩嗚搞到草木皆兵

唔撚係白色就得
唔好標記自己比人

大家可以早D搭車入黎食早餐或午餐先

推

新死線！

【記住條formula】死線已定，728不排除升級！置頂！

726 5點 交代上環元朗 針對黑警
728 2點 回應五大訴求 針對政權

時代革命！

既然反對遊行，咁唯有去行街
既然去行街，咁幾點去邊度都冇問題啦
大家鐘意去邊就去邊

未拘捕任何人 穿白衣不等於參與打鬥

經過左721，如果佢地100人拎鐵通衝出黎，咁點最低武力

最低武力係借用黑警講法姐
佢地開曬槍都話自己最低武力

行街囉 犯法呀?

正,推

保護元朗，全城反黑！

大家一齊唱聖詩

推, 越早越好

新死線！

【記住條formula】死線已定，728不排除升級！置頂！

726 5點 交代上環元朗 針對黑警
728 2點 回應五大訴求 針對政權

推 逼爆地鐵站

推
不過文宣好多出左三點要用力啲傳開十二點
btw支持無dress code戴頭盔

[長文]人生最重要的選擇題

仲去元朗西鐵站，又想衰多次？
老閪都揀元朗大球場啦碌撚

Push

一齊去拜君妖老母咪唔犯法

帶埋鋤頭 鐵剷去拜山

問題是人丁單薄真係高危
不想重演上週那幕的慘況

屌你老母，照隻狗講著白衫唔等於有份參與打鬥，我地一齊著黑衫唔等於係集會！
我地淨係一齊行街街

早起精神好

光復香港 時代革命

冇不反對通知書仲好
可以早d出發

push

727一日遊專業推介
野餐: 元朗公園百鳥塔
美食: 大馬路/輕鐵沿線
商場: 元朗廣場/喜利商場/Yoho Mall
手信: 老婆餅/蛋捲/茶果

就算佢反對

我地更加要入去

今次目標係反警黑合作

警察反對我地 我地就唔入去？

唔洗用咩購物食野做理由

打正旗號 反對警黑合作

準時啊你地班友

Push.
大家俾狗咬識講啦

人夠多抄條毛，最緊要準時

我一個人去 有冇女仔都係一樣？

去元朗公園睇雀仔

佢哋幫我地突破左心中嘅枷鎖

或者可以係天水圍站/兆康站轉輕鐵 元朗廣場落

！

星期六放心行喇, 元朗D差館見有幾百人係街, 多數會落閘
D差佬見唔夠人疊馬就會好似 721 咁兜路走

推
光復香港！ 時代革命！

仲坐唔坐狗鐵去？一陣11點幾係元朗站又唔刪門唔開車阻到下班車既人去
又驚有d無王管既人會提早係地鐵站埋伏

到時見

光復香港！
時代革命！